一齊入黎戒賭

輸哂全部積蓄四十萬加借左二十萬
希望五月前可以還哂D錢
一次戒哂好難 所以依加少少地每星期六日玩二三百咁

大家一齊入黎分享下戒賭心得

好想知還唔到會點

一個月搵幾多？

無咁大個頭唔好笠咁大頂帽
賭錢係用閒錢賭 唔係用條命去賭
耶蘇咩

晏晝 場 澳職 點睇

我諗最緊要都係要意志堅定啊樓主!
如果真係賭癮來個陣又頂唔順,
我知坊間有個戒賭服務@@
好似東華三院有D咩咩電話輔導